Dse放榜求出路

中文2左，其他3-4，可以點？

出黎做野/asso/ive

In東大we7